睇星戰終於知道雜種點樣自制危機,將權力集中,再稱帝

終於知道點解雜種上任之後要四面樹敵鳥
吹撚到貪污,台灣,外國勢力等問題好撚嚴重, 迫班黨員支持佢稱帝,做撚到100歲, 解決呢D自制既危機

雜帝君臨